# TODO

~~1. Tener un server osc que escuche mensajes~~

~~2. Tener una web con websockets~~

~~3. Pipear lo que llega desde osc al websocket~~

~~4. Ver distintas maneras de visualizar los datos que llegan~~

5. Abrir puertos al mundo exterior (OSC y 80)
  - ip estática en tu compu
  - abrir puerto 80 y 2020
